只要今成功散水 警犬必定士氣大跌 軍心不穩

be water my friend